致 藍絲 中立人仕

最後忠告

香港 自由，法治，民主，人權 無價
你們今日決定放棄權利，出賣自己子孫的未來
不要聚焦死物被破壞，
政府崩壞，官迫民反

新身份証，監控燈柱，信用系統，再教育營

今日新疆，明日香港

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

我有我權利，你有你放棄

自食其果

支 爆 近了，全國富人 高官 走資中

誰人破壞 香港 法治 強推惡法

無視 100 萬人 反對，導致 大量港人受傷

對準 致權， 追究刑責

藍絲：唔好阻我返工
linux hater ：唔好阻我打機

藍絲：我唔識政治
linux hater ：我唔識 linux

對準政權

沒有言論 自由， 新聞 自由
你能想像嗎